連儂文宣請注意

對家已經出手清牆，佢地預左會有人出黎黐番
所以肯定會搵狗埋伏，一有人黐就拉人
或者搵人去打手足
所以各位手足要小心

1）約多d人先去
2）先留意周圍有冇可疑人物
3）搵人睇水
4）諗定離開路線
5）隨時做好閃人的準備
6）有危險就走